最長拍過幾耐拖？

你地最長拍過幾耐拖？
身邊d朋友有d都都拍左好多年
Over5年以上
究竟可唔可以一生只愛一人？

利申：剛拍拖迷途小羔羊

理想是美好 現實好殘酷

2年幾（仲拍緊）

3年 手已分

2年 早兩個月散

五秒 ,捉住女神隻手
之後佢鬆開左仲打左我一巴
都好 同過女神拍過五秒拖

就快第六年 一個月見到大概四次

十年

手已分

渣ga，我攬埋佢都fd zone呀

第一次拍拖，岩岩好兩年

一樣

半年 次次都唔啱都唔知係咪自己高要求

咁長 有咩相處技巧keep到咁耐

一個月
已經唔記得拍過幾次拖

順其自然啦依啲野

四年半 岩岩分手

八荒六合 (六年)

nil

好似有四年幾

5年啦
會結婚

1年半

十一個月啦 仲拍緊

七年 手已分